【WOW】天澤商場開譚仔，天北巴絲有福了

每天過橋

狗也不屌

中意三哥多啲

譚仔狗先食

太多人排，不了

不了，要食屎

聽呀爸講話下個月開張？

聽日

阿媽成日話新鋪開張唔好去食住咪是飲洗鑊水 過多排先去食

新鋪開排到佛誕都未有得食

一早已經扯到硬曬準備迎接譚神蒞臨

天北福音啊 聽日第一時間狗衝去食

排撚到仆街